甩咗p

連仔可唔可以比返個p我 有啲唔慣

P牌仔想問要點甩走個P牌

90日 好似係

30呀 好似係

唔止30吧 我的夠三十都未甩